有無人身型比例好撚柒

頭大，身短，屎忽大，大脾長過小腿

就算同矮過自己既人比都好撚柒

臭雞

柒到一個點 樓主點生存？

樓主識我？？？

😢😭😭😭😭😭

講緊我？

樓主姓黃？

no😥